「MV」奧斯爾 （原曲：哀的美敦書）

原POST：

演唱：心之所慕陳曉明
鳴謝試唱巴打：一杯凍檸茶、Greenwood

曲：Howie@Dear Jane
詞：DC_
原曲：哀的美敦書

多意外 現時給摒棄
曾是一位享負盛名 高一級的你
年少早於德甲變成大器
幾番交出數據來紀錄創舉

04的蹤跡雖說 不多好看 流星般的到訪
為了薪金與面子 終告鬧翻 遠走一趟
轉會了以後還茁壯 德甲裡面仍高光
彷彿風波不置也可

憑你的天生觸覺 助攻指數 能走進了殿堂
球場靠著你 上帝視角下闖盪
隊友輕鬆掛網 在進攻體制上釋放

西甲內 突然的躍進
原是只擔當後備時 一轉身得寵
無負賞識首季過程大勇
交出巔峰數字來屢立戰功

皇馬中短短三季 功績豐厚 彌補一些缺口
甚至可抵抗夢三 一再避開 冠軍詛咒
可惜你拚命來奮鬥 走到半路仍分手
不甘擔當一個副手

來季的英超之旅 受傷所困 難得壯志未酬
全憑教授信任你願意在等侯
待到一朝爆發 讓你彰顯價值得救

只因血統的影響
No~挫敗無故被入罪
國家隊你決定後退
怕忠心到最後照溝渠

能說的獎杯總算 通通擁有 球會偏想借口
讓你添加了病史 參戰日子變得罕有
今天你縱是難搏鬥 牽涉政治逃不走
都講真話不愛閉口

而報章多少批鬥 多少嘲諷 無非怕你滯留
然而你為上陣卻樂意在忍受
願你終可再次 力證今天照樣優秀

G持

雖然唔係好睇波
但好撚支持佢 因為佢為新彊發聲

係，仲要明知會影響到自己

支持

支持！

想send俾ozil睇 等佢知道遠至香港都有人支持佢

K狗

奧燒

推

唔識聽啦屌

詞好唱好

ozil

教授
奧燒

躝啦

燒

廠進攻啞火

剩係歐霸先著火

幫推

啱啱開始識睇波就係睇奧燒
當年嘅頂級中場 同沙維小白齊名

D詞改得ok
但換人唱會好d

當年轉會去阿仙奴
外界都話係阿記復甦開始